泰傷心了。。。泰傷心了。。。

以為有泰國野食睇

我Chaepmakmak! 整顆心Chaep晶晶!

黃明志

天使娜食左飯未?

飲左碗粥水 好餓

點解食咁清
快d睇下我新出既三養2倍辣炒麵食評止肚餓

屋企煲
我唔食得辣 原本個版本已經食唔到

咁慘。。天使娜星期日冇出街同男朋友仔拍拖拖?

無 要去補習搵食

辛苦。。

幾輕鬆 補緊習覆你

曳曳